{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "니가쏘다쩨"
    },
    "text": "ニガソダチェは慶尚北道清道郡伊西面陽院里に位置する洋食屋で、コメディタウンの向かい側に位置しています。 この食堂は主にチャンポンとピザで有名で、室内はメゾネットタイプで構成されており、団体席も用意されているので様々な集まりに適しています。 また、2階はノーキッズゾーンとして運営されています。 当レストランの代表メニューとしては、クロレラ麺を使用する普通のちゃんぽんと牛のともばら肉入りちゃんぽんがあり、かまどで焼いたマルゲリータピザ、コンビネーションピザ、ゴルゴンゾーラピザもとても有名です。 また、スパゲッティ、サラダ、トンカツも人気のメニューです。 このレストランは清道ICから近い位置にあり、近くには清道博物館やワイントンネルもあり、来場者に様々な楽しみを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ニガソダチェはどこに位置していますか？",
            "answer": "ニガソダチェは慶尚北道清道郡伊西面陽院里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ニガソダチェはどのような料理が有名ですか？",
            "answer": "ニガソダチェは主にチャンポンとピザが有名です。"
        },
        {
            "question": "ニガソダチェの内装はどのようになっていますか？",
            "answer": "ニガソダチェの内装はメゾネットタイプで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ニガソダチェは団体向けの席も用意していますか？",
            "answer": "はい、ニガソダチェでは団体席も用意されています。"
        },
        {
            "question": "ニガソダチェの2階はどのようなエリアですか？",
            "answer": "ニガソダチェの2階はノーキッズゾーンとして運営されています。"
        },
        {
            "question": "ニガソダチェの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ニガソダチェの代表メニューは普通のちゃんぽんと牛のともばら肉入りちゃんぽん、マルゲリータピザ、コンビネーションピザ、ゴルゴンゾーラピザです。"
        },
        {
            "question": "ニガソダチェの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ニガソダチェの近くには清道博物館やワイントンネルがあります。"
        },
        {
            "question": "ニガソダチェはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ニガソダチェは清道ICから近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ニガソダチェのサラダやトンカツは人気ですか？",
            "answer": "はい、ニガソダチェのサラダやトンカツも人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "ニガソダチェはどのような楽しみを提供していますか？",
            "answer": "ニガソダチェは来場者に様々な楽しみを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 396
    }
}